呢度有無人自修ACT?

呢度有無人自修ACT同SAT Subject Test，報美國大學／non-JUPAS?

今個學年 ACT 仲有April 同 June Test

Sat同ap就有
利：自修

SAT考左？

common app?
good old times

No. Direct Application.

Only one uni in HK can be apply by Common App

係

上年5 6月考哂

you mentioned 報美國大學

oh Just want to give information about ACT to other users.

4月考ACT

我喺us 考

打算裸考，reading 3part認真做 1part 亂撞